未瞓入嚟吹下水

Heartache ing

Hiii

Okkk

Why so sad

車仔

I gotta say what's on my mind.

因咩事

Memememe

個個去晒拜年喇
得樓豬on99 仲上lihkg

駁唔到

What7

Yes....

準備好分手未

你點覺得佢唔care u?

波 我覺得我del sc會無晒「朋友」

如若全世界

好大壓力呀

用sc咁mk

做咩事

瞓啦你

屌你老母

我覺得你真係想同佢長久
就應該直接同佢講
如果佢都愛你在乎你 就會改變
如果佢態度依然
就冇值得令你後悔嘅地方了
早啲傾好過宜家屈係心度

點解而家唔變果邊就好似過街老鼠咁？
變嘅仲可以風流快活

要人心不變真係咁難咩？

要練打字

MK仔用MK app。何罪之有

練成點

其實打字靠背。

。。。咁你努力了

練埋聽日就練完咗八百個常用字，跟住會再打多一次八百個常用字，再之後就跟新聞打

有冇人有更好嘅練打宇方法？

靠程序記 好似踩單車咁

打字＊

屌你老味

有冇計時 要有壓力程序記憶先建立得快 好似踩單車咁 你會驚仆

唔係 咩都背咩唔通

雖然我唔識你，但唔知點解見到你嘅字我已經好憎你

有

之前老母講咗句
其實個字 同個速成碼好似
佢講完之後我就識打

你去左邊

時代都變緊啦

有講過野咩

跟住我就識打

個未又點會同速成碼唔似？

田姐無見一排 又癲左

咁速成倉頡都係靠部件取碼 然後啲部件都係攞啲相近既字做碼

你拆開咗個未字嘅開頭同尾 咪似 十 木

咩去左邊...del左tg 囉...

傾幾句?

Pmed

所以佢咪反問緊點會唔似

Yes Everyone knows

可以呀

咁點

I also know your mum is female

所以咪問 有講過野咩

所以咪問點解要背

我有講過要背嗎？

針鳥

我問緊另外一條友

驚？

你做乜鳩變左紅字

開錯波

55

隨便 以前係秒回po傾過

連登好user friendly 你可以block柒我

真係好憎佢

你學打字先 比心機大隻田

好耐無見你啵

好熱 瞓唔到

屌搵唔到你

去左生bb

短袖中

小爾有冇建議比呢位Ching

因為 好多hi bye frd 嗰火都唔知儲嚟做乜鳩。日日send啲垃圾相

緊係
本身都唔鐘意用tg

同女朋友拍成點

唔知做乜9就刪9佢啦

我做奶媽ok?!

奶水夠唔夠先

散左

踩踩下就會識

用小爾啲安眠藥

我係細嗰死背啲碼 好似「竹」 有丿就係竹 我背呢啲。同埋背啲位 a係日咁樣

毒撚扮有女

憎囉垃圾狗 開我拖囉笨柒

發現自己一個可以談心嘅朋友都冇
係咪我嘅問題

都未講完
散左兩年半

好夠奶

其實毒撚一個更開心

位唔係背 位係練出黎

Yes

我都係

咁你有無試下同人交心

求指教

覺得你姓王

我直情無著衫
得條孖煙通

你請我做奶媽咪知

點先叫交心先

有無人同我傳下心

pmed

抽到2018年

點解

插屎眼未

咁丿係竹 、係戈 呢啲呢？

咁談心*
有無試下同人談心

我已經脫晒節

橙

咁係唔係

互屌 ok

有講內心諗法
冇人真心想理我
「哦，都正常嘅」之類
一兩句後就收皮多

唔係

一望就知 除非唔識寫字

真係由細到大 一個都無人想真心理你？

其實本身朋友都唔多個
如果唔計屋企人 應該真係冇

其實我憎你都唔係冇原因，係因為你好九唔搭八！
就好似尋晚我話我有三個政府面試同另一個打字test，你條茂利就冇啦啦係度答Adecco？
Ad咩decco啫？仲好意思話諗住Adecco其中一關有打字test就以為有關，無撚野呀？
我都講到明係另一個打字test，好明顯個打字test就係獨立於嗰三個面試架啦，痴撚線到呢～
搭錯線得嚟又令人好討厭，無撚野呀嘛？總之你字裡行間就係散發住一種乞人憎嘅味道！

依家去打

咁你覺得同你談心嘅朋友要係點

仲要個死人名有5P字，愈睇你就愈唔順超！

上連登勿認真

好！

總之佢字裡行間就係散發住一種乞人憎嘅味道！

肯聽對方講嘢
大家有唔開心個陣安慰下
無隱瞞
其實我覺得都係啲大路嘢

隨便 不過多謝你曬時間打咁大篇嘢

咁唔like我好歡迎扑柒我

我嗰名有5p字又關你閪事 我打啲字無咪得

閪都未插過

但我係要reply你 點睇？

好撚爽

死返去5P啦發霉臭閪！

話唔定有啲人真係唔識寫字

咁你會唔會嘗試搵呢啲人

好笑 你更年期呀？ 成撚日係連登發狗癲 之前係秒回到已經睇你唔撚順眼

係臭雞果班先得閒理你 呀 又真係有人EQ低 好呀 咪同你玩下囉

我愛處女

搵到先得
有盡量試下同多啲人傾計 最後都係hibye frd

我今晚真係好撚得閒 想嘈咪出聲 有人撚下 幾爽

小二 黎包花生

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

唔知邊個EQ低呢？

That is your mum

唔知邊嗰嘈先呢？ 好笑

咁幾好 搵唔到再搵
朋友都係要夾

蕉

鬼叫你咁撚乞人憎呀？正一神憎鬼厭！

同我針

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

想同你做愛

Mon po9

樓上咩環境

禾巧京京牙。 連登好似得你憎我咋啵 小妹覺得好慘

私人恩怨可以飛
Tldr

Copycat

嗚啦啦

too long

搞到你咁發哂癲真係好心涼～

不了

似有隻狗係到狗吠 我似撚狗果嗰多啲啵

不過好多時都覺得自己講嘅嘢好悶
或者太specific(讀書之類)
所以我都想知點先可以講啲有趣啲嘅嘢

點啊你係咪閪痕姐？定係更年期呀？ 出聲囉 幫到嘅實幫 臭雞

yes

5 read

你讀咩
留意下地有咩興趣 投其所好再傾

Mo read過

Show Blocked User - 肩系膊頭

好笑 我想知比人扑咗 reply人人哋睇唔睇到

我頂，原來連登係失眠人士難民營，太好了

煩緊咩

毒撚都不外乎個幾樣野煩 1 感情 2感情 3都係感情

做兵？

學生哥學人賭錢 加加埋埋輸左5位數
Ps 屋企無乜錢靠pt

應該都做左架啦 前排有個女仔m到又病又失戀又失眠 我日日去安慰佢 佢都次次都會同我有講有笑 我都知呢d都只係幻像 係假架啦 我同過自己講唔好踩咁深啦 結果都係…… 佢依加不斷已讀我

你好好反省下

咁我諗你都知要點做了

我就瞓你先出嚟 嗚沙

呀

今日上上下連登 搵到個user 佢個d post 講野超似我同佢嘅野 我即刻好似知到個左答案咁 即刻諗通左好多
但問題係 真係好唔捨得

拎得起放得低

fa

掛住打機嘛。。。
好耐冇傾計lu

但我發覺左d好有趣嘅野 我極度嚴重懷疑我識個圈子個d人 全部都係會上連登感情台嘅失眠狗

瞓緊教了

La

Yes.....!

咁你咪問下佢地

一相認會出事

驚？笑

係連登 玩相認咁開心架咩

So this is heartache?

Song

So

T

It’s son hard to forget